d女人真係麻撚煩

仆街嫌三嫌四 d要求又夠西屌
成日要人整咩咩架禮物俾佢屌
我不如摘埋個月亮俾你？好唔撚好呀